向華強申請居台被查出有案底 向太：港府已發良民證到台灣

中國星老闆兼在《賭神》系列飾演「龍五」的向華強，早前證實與兒子向佐向台灣當局申請「依親居留」，皆因向太陳嵐及向佐太太郭碧瑤均是台灣籍....
報道指，國安人士透露，向華強現時予外界的形象是影視大亨，但在台灣安全單位紀錄中，他是「有案底」的人，其父向前是新義安創辦人，而新義安亦與台灣黑幫「竹聯幫」素有往來。過去向華強打算前往台灣參加金馬獎，惟多次被移民署拒絕，向家成員多人皆與新義安有關係
......

港共移唔到民都係想攬炒啫

改啲名都奇怪個人 向前 向佐 向右 幾時生個孫叫向後

用大清帝國律法 去奧匈帝國移民

良民證

港共撚有人信咩

香港=逃犯天堂

額頭刻住「間諜」二字

捐返一百幾十億都可能比你去既 而家就不了

佢都有良民證 港府幾時送埋阿佳仔張良民證去台灣

台灣比佢入境咩？

良民證原來黑社會都拎到

魔幻現實 黑社會光明正大拎良民證
民主派議員要逃亡

黑社會都出到良民證

冇俾人告過咪得囉

黑社會都有良民證

咁都攞到良民證
香港政府嘅公信力有目共睹

變成間諜認可證

港共D良民證有撚人信咩

香港嘅良民證根本就係笑話
帶laser pointer出街就犯法
販毒做黑社會大佬反而拎到良民證

查埋條黃郁狗啦

駁唔到

真係好癲

全香港都知係黑社會，政府就派良民證

之後手足貼文宣，就話係暴徒，嚴重，唔俾出境

自己人嚟㗎

向左向右將身體融入呢個節奏

果然係黑社會都有愛國嘅
愛國就係良民

即係良民證原來係廢嘅

别让向华强跑了!!!

良民證 is a joke.

諷刺到極

新beyond 有良民證

中国唔好咩

香港良民證 關台灣案底咩事

向佐而家整撚到個樣
同口罩一樣: 超立體

政府同黑警眼中的良民

黑社會出嘅良民證？

黑社會大佬梗有良民證啦，同啲狗一家親點會冇

點解一定要去台灣呢？依家中國好差？

港共發出間碟認證

睇黎向生都驚共產黨會沒收佢啲錢

打靶仔 鐵馬尋橋

黑社會有良民証
殺人犯唔使坐監
香港真係安全城市

佳仔? 無人記得佢啦依家

且早年在台灣有案底紀錄，過去多次被移民署拒絕入境；

台灣有案底 有香港良民證又點

台灣撚會理你港共

用大明既上方寶劍斬清廷既朝廷命官

台灣都係中國
安排國安護送佢地入境

向太呀
你個腦係咪裝屎㗎？

佢都有良民證 唔怪得香港越來越無認受性

黑社會也有愛國的 好明顯係官方識証的間諜 香港政府的良民證重有可信性？

工賊會殺人放火都攞荷蘭水蓋啦

都要人地收你先得架

狗：社團呀公都係良民

黑社會都出良民證

出良民證嗰個都係黑社會嘛
梗得啦

案底定黑底

屌你老母，痴撚線

唔單止冇人信
更加要調轉睇
有良民證嘅應該都唔係啲乜嘢正常人

無人認香港個良民證

向氏用行動證明台灣唔係中國

嗰張嘢叫無犯罪記錄嗟，佢係咪良民大家心照

案底(台灣)

大家都是黑，不用分那麼細

良民黑社會留返係香港啦

不用分那麼細

仲要出嚟柒
拉埋政府落水

你台灣有案底，拎香港良民證有_用咩

成件事幾諷刺
由香港頒發良民證
之後人哋國家有晒證據
話佢係新beyond渣fit人唔係良民

誠實豆沙包！(攞錯咗！)

差唔多連街邊阿叔都知佢係黑社會啦

有良民証有乜咁出奇

人哋都唔收你 有撚用咩

越揭越多醜聞

佢只係代表無俾人拉過 唔代表係良民😂

依條仆街去台灣似係幫支共搞滲透

黑警

只有「被暴徒」良民冇 反智

全球華裔都知你係新義安啦
仲俾共產黨收編咗

原來良民證係宇宙通行證嚟

人地國家既事關你向太乜撚野事
特區好撚大粒咩

向左走向右走

你老母撈黑都係良民

陳同佳都有良民證

新義安龍頭都係良民，難怪黑警係好人

應該係向黨

向台灣

d狗個個要食冰，賣毒品俾佢地仲唔係貢獻社會?
直頭要俾返個大紫荊勳章俾佢地啦

CLS
即係同全世界講香港個良民證已經廢咗

下代應會採用東南西北

支那政府想攪到之後全世界唔信良民證，企圖阻截香港人移居

其實合理
張證黑社會出

笑撚死良民證

新義安=政府部門
自己人做證有咩出奇

咁撚樣都有良民証
洗唔洗cheap到咁，
全香港邊個唔知佢係黑底

向西

正苦眼中佢係良好市民，黃絲先係黑底

香港良民證變成攻擊武器

離婚退黨保平安

政權眼中黑社會係良民 所以咪出左咁多問題
遲啲強姦都可以係正常社交活動
做義工係去殺人放火

從來良民證只係「無定罪紀錄」的俗稱，唔代表條友真係良民，唔好比個俗稱呃左，而張證只係跟電腦紀錄，比對方國家參考

證明外國政府已經唔再相信香港政府發出嘅文件。

家法伺候

比港共「認證」仲要個黑警頭目仲要比美國制裁緊
邊個信你張野

𧦠啲on9鬼佬就話姐
全世界講中文嘅人邊個唔識佢
仲要本身台灣有案底

不嬲所有政府都唔會信所謂良民證，張紙只係寫有無criminal record 但無寫咩背景，審批都係要靠返自己情報機關

有共匪死差佬認證應該係雪上加霜

港共 黑警 共狗派 = 恐怖份子 幾容易分

佢係唔係弱智？

係台灣有案底同香港有良民證有乜冲突？

果張叫「無犯罪記錄證明書 Certificate of No Criminal Conviction (CNCC)」，係由警署直接出比對方部門，申請人係唔會睇到入面寫乜

良乜鬼野民證 如果有案底咪即係「犯罪記錄證明書」囉

應該係申請所謂既良民證失敗，出晒d犯罪記錄所以比人reject

當人地傻

港府認證

on撚9港府共匪証一日共狗，一生共狗

黑社會大佬都有良民證

香港良民又如何？人哋係臺灣呀, 對臺灣嚟講妳/你哋係唔係良民呀, 親~?

第日唔好彩比國民黨揸到旗咪有機會囉

吊你老母咩世界，龍頭大佬港共比良民證都癲九哂

黑社會大佬都拎到良民證真係笑到肚痛。

殺人放火金腰帶

警察認證黑社會 證明佢係良民
真係好撚荒謬

以前成日笑台灣法治差殺人坐幾碌就放
港共直接出話黑社會係良民

港共默認警黑合作

黑社會大佬有良民證

我個個po都有講
冇人信咁

台灣班統派都揾黑社會搞台灣人啦
幫共產黨做嘢手法係始終如一

杜月笙夜壺論
黃金榮晚年掃街
唔係做間諜就係驚共匪共產危機感
走得快好世界
共匪係時候開餐

香港政府眼中

真正好市民 就係暴徒
黑社會 係良民

香港良民=台灣罪犯

三合會=政府部門

其實台灣應該要歡迎佢去移民。等佢去到先同佢慢慢硏究佢嘅過去。

台灣唔好縮啊, 港共用陳同佳玩鳩你!! 而家可以用向華強做籌碼報仇玩番港共一鑊

黑警發嘅證件可信?

流氓政府認證代表乜野

睇下港共所謂既良民?

良民 良民

食三家呀!

向前 $$$$
向左 共產黨
向右 國民黨

是撚但

上上下下左左右右前前後後

國家級任務。通親，滲透，反策，統一台灣。

好地地留係大灣區咪好囉！

向華強都有良民證? 班黑警面皮厚過地殼

向左走向右走
好似而加冇人會咁講

為甚麼要向台灣發出良民証？
是不是在搞台獨？
拿張回鄉證不就行了？
坐洗頭艇也行啊

咪比佢去啦,一等良民走左我地中國人損失

犯法野點會由大佬做

支那港警

係香港黑社會先有資格叫良民，因為個政府係匪共

去金馬獎都被拒入境
仲申請移民面皮都幾厚

新義安龍頭都攞到良民証

天大笑話

向前係佢老豆

恐怖分子出嘅良民證有鳩用咩

出到良民證，因為由香港警務處簽發，明唔明！

屌佢老母，一般人攞良民證等移民，幾個月班黑狗都唔撚理你

而家新技安一出手，即刻有

咁公開話香港政府出良民證比黑社會
有冇犯國安法呢

藍屍都知佢係黑社會啦

佢都發良民證？香港政府想侮辱人哋智商

都唔係唔信架啦
係進一步證明警黑一家親姐

所以英國唔睇黑警出嘅良民證囉

食撚屎啦，愛蟈要走去台灣移民

on9仔一名

both

即係港共政府已經無代表性

台灣証實佢係黑社會，班黑警幾時拉人

共諜證明

証明警黑一家親

良民，笑死。

笑撚死

近近地過澳門

下個應該係向中

星爺表示咁公平咩

向入 向出
向天 向地
向山 向海

做到咁明顯
間碟。。

係人都知佢係老新既阿頂點樣做良民呀

真心既黑社會

點解佢唔用埋向仲咁就有左中右

個孫會叫 “向黨”

港共政府的良民證

向前係國軍少將
仲要遞解左去台灣

佢個仔向華強點解冇得過去

向上向下向東向南向西向北向內向外向出向入
佢D 子孫仲可以向乜?

大灣區唔好咩
真冇骨氣
垃圾

就緊係收完佢一百幾十億之後唔俾佢去

咁都有良民證

黑社會龍頭大佬要戇柒柒攞良民證乞移民，唔能覺得羞家嘅咩？

肥佬黎

台灣有無例可以踢埋條八婆仲有黃安劉樂研果啲垃圾返大陸

有良民證大撚晒？

為黨做事，已經係良民

成個高層係賊黎 點解唔得

呢個濕鳩政府折墮到已經國際級破產，冇野可以信，包警察，ICAC, 入境處，香港飛行服務隊，司法，同其他執法部門

攬炒香港人移民

向太又大巴大巴刮港共

正苦眼中，佢呢啲直頭係正直不柯誠實商人，只有追求民主自由高尚情操良好市民先至係「黑暴徒」